食A酸第10日 想死既心都有

頭幾日都好啲 去到睇8日爆得好勁
有無巴絲有經歷 可以安慰下我
每日連照鏡都驚 見到自己個樣
真係唔知講咩好 點解會搞成咁

利申 以前係好小生暗瘡 直到1年前開始爛面 之後去左睇醫生

爆乜？

係咁架，但半年後你會永遠都唔會再生暗瘡，皮膚再過一段時間後會白白滑滑，你就會覺得咩都值得架啦！

??

巴打試過？

巴打又係內分泌失調？
A酸係咁架 爆完就會好轉

捱多陣啦
過來人食咗40mg 半年,依家一粒都冇再生

爆乜嘢?

我係絲打
應該都係 宜家爛面緊 好無自信

我宜家食緊20mg唔係計體重
下次覆診應該會轉返跟返體重計
希望我都可以

暗瘡

過多排你唔會想死架喇 忍下！

食A酸開頭會爆到七彩，感覺好似差左，慢慢會好
副作用好勁，乾到核爆
記住搽唇膏同body lotion保濕
食到個人好depressed(其中一個嚴重副作用)個陣，記住同身邊朋友傾下偈

利申: 食左四個月斷到尾

食完就靚靚

大概要去到幾時先開始好轉

我係個嘴好痺 其實係咪正常

呢個係我堅持既動力

有人會愛你架 不論你有無爛面

無試過痺，嘴唇乾到腳踭龜裂咁

果時食左7個月左右，而家好返晒，
變左要對抗之前手痕啲疤

我個陣大概好似係兩個星期
呢段時間注意返保濕先，之後你會見到皮膚慢慢變好
保濕做得好 傷口都會癒合得快啲

食緊3個月, 仲爆緊
而且面上仲有不少暗粒
而家食60mg / day

女仔朋友試過，而家白白滑滑！

呢個好感動 收留左我 我好返一定好好報答佢

我知啦，原來我係嘴唇乾到痺左
腳踭都有

我好驚有疤唔敢R 但好痕好想R

但我除左個嘴乾 塊面都唔太乾 係好痕
每日都有keep住搽防曬 同有搽小小cream

好彩我有暗瘡
但係都係幾粒啫

我會加油咖啦 多謝巴打鼓勵！

好可惡

想問下通常食一個周期大約要幾錢?

由細都大都冇咩暗瘡 會唔會有一日突然爆好多爛面

我都食咗A酸 40mg 四個月。過左頭一個月爆瘡期之後，面同嘴唇乾到仆街。四個月後一粒暗瘡到冇 但係個臉都仲好紅同有凹凸洞

I know that feel sis
之前睇過醫生搽過少少類固醇 食過抗生素
搽過一次藥就唔再再搽
因為覺得搽左之後一定係不歸路黎
而家皮膚有少少好轉 真係好感恩

我當時一日食20mg都乾到成身都甩皮
保濕做得好，皮膚會靚好多
忍一忍，好快靚返

我食緊抗生素加a酸 抗生素可以簡要同唔要
第一次睇 開左15日藥 連埋診金埋單$1748

我之前都無咩生 生都係幾粒
唔知做咩事突然爛面 祝巴打好運

7 個半月

巴打手癢R左？ 我食緊20mg
下次覆診應該會加

希望自己半年好返
好扔本

想問下各位巴絲係邊到食
幾年前開始生暗瘡
原本以為係壓力搞到生暗瘡（但我自己又唔覺有好大壓力）
但最近越來越嚴重
食熱氣又生唔食熱氣又生
搞到個人好沒自信
所以諗住dse完去睇醫生
想問下邊到價錢合理又有效

食完A酸無手痕R過都成面印加凹凸洞
以前針灸醫暗瘡反而無痕

如果係sis不如食避孕仲好啦，冇爆瘡期，1個月都係$100左右
利申：食緊避孕調經，我以前都係爛面，食左幾個月就冇再爆瘡

半年後你就會重生
不過你要好小心保養，好易幾個月後油多返，慢慢又會生返

利申：食左三次a 酸

你食咩劑量 幾重

你要開始慣，沖完涼手腳都搽lotion，唔好等佢乾先搽
咀建議用Vaseline ，keep 住二三個鐘都要搽，飲多啲暖水
防曬緊加一定要用

三次都食夠跟足體重
around 40mg，55kg

我係玫瑰痤瘡 仲慘過暗瘡 因為係遺傳 同飲食作息冇關 塊面會成日紅 最嚴重嗰陣覺得自己好樣衰 連鏡都唔想照

一開始食都好辛苦 爆咗兩三個禮拜 塊面甩皮 又流鼻血 嗰陣都唔覺得有好轉 每個月醫藥費大概兩千 唔知應唔應該繼續食 但好彩有keep住 醫生話我要食11個月 宜家食到第4個月啦 副作用就變咗做個嘴好乾同痺 要瘋狂保濕 (我個人一直都有d depressed 唔知有冇因爲食藥而差左 但的確比以前易喊) 但真係見到情況好轉!!! 宜家已經冇再生啦 你都要加油啊 一定斷到尾架!!!

咁即係唔止藥效根除既原因令你爆豆

食完會白滑係印都會冇埋？

屌我都食緊
30mg食緊第二個月
連抗生素食所以冇爆 但keep住都有生
最大困擾係關節痛

我都係玫瑰痤瘡 岩岩開始踏上食藥之路 但我嗰啲藥應該就唔係A酸 一個月用$2500-300睇醫生 唔知點解 醫生都話我食完啲藥啲瘡會越黎越大粒 但我無 反而越黎越細粒 人唔乾情緒都無問題 好想知發生咩事

我祝你生蛇啦咁

食A酸一個療程大約2萬左右 食半年
我睇果個話如果翻發要再食的話會打8折比我

其實食完係會白白滑滑定都會生啲暗粒/粉刺？

我個嘴乾到仆街 成日流血
d手手腳腳好都係好乾 沖多幾次涼就會甩皮
但呢d都唔緊要
最嚴重係成日都好唔開心 情緒起伏好大 真係好嚴重
直頭抑鬱咁 想問下應該點 仲有2個月先完

食個陣最慘係唔夠膽日頭出街
出街又要帶帽 口罩防太陽好鬼煩
食左半年係好好多
不過之後儘量都係戒少少煎炸熱氣野
未必話要完全唔食
但少食一定會減少復發機會
試過有排冇理照食又出事
反正我個半年戒唒所有牛羊海鮮同煎炸野
仲有就係雖然話有機會有咩焦慮定乜心理問題 但都係因人而異
未必有既

我個陣會瘋狂飲水 一日至少飲3至4L
同埋最好係潤脣膏要跟身
feel到乾就好用
我個陣係留係屋企時間多左
因為個醫生叫唔好曬太陽
所以係屋企不斷睇唔同既書
我唔肯定有冇用 但我冇乜抑鬱問題
另外試下可以同朋友傾下煩心野
我諗都有幫助掛

高中試過有病搞到生好多

不過之後去左食左一排中醫就好番

俾D耐性

我宜家食緊第5個月
頭一個月爆得仲勁左
跟住慢慢愈出愈少
去到第2個月左右開始好轉
皮膚都開始白滑返淨返啲印
但第3 4個月又出返一兩粒
醫生話要食到唔出為止
到宜家又穩定返
副作用就係成個人都乾到爆
最辛苦係嘴唇乾到流血
一定要用潤唇膏同狂飲水
仲有心情會低落同易嬲啲
雖然唔知關唔關啲藥事

只要你捱過左爆發期
你就知係苦盡甘來
因為我好耐以前已經食過一次
非常明白成個心路歷程

避孕如果一停就會又岀返 好似根治唔到
聽好多食A酸既巴絲講食左半年無再生過
先膽粗粗去睇醫生

應該唔會掛 可以點保養

宜家用緊呢三樣 可能食既mg小所以用保濕洗面加保濕防曬已經好夠 用哂個人好油

宜家岀街 人地望多兩眼都覺佢笑緊我

呢D時間好快過架啦
你食得A酸都係想塊面靚返姐

利申:食左一個月斷左, 都少9成暗瘡 間唔中1~2粒

巴打宜家係咪無事啦

一個月斷到 ？
醫生話最小要食四個月先可以斷

因為我太遲先食 過左黃金爆發期 醫生都想我食半年
但我食左一個月多d 好得7788 就斷左

食緊第一個月，d 皮膚乾曬無曬油，唔知用唔用d 保濕好

我食緊第3個月~一開始係食20mg
之後30mg,40mg,50mg, 到而家60mg(食左兩星期左右)

真係好奇怪~見你地話咁多副作用
我自己真係feel唔到好多(或者係個反應唔太強烈)

咀乾係有,但普通料, 係咁咦用番潤唇膏就ok
面乾都有, 但反應好細, 春天之後~洗完面已經好少用 保濕膏
關節完全冇事, 唔覺倦
面紅..本身爆緊瘡, 塊面都係紅/發炎既, 所以都唔覺紅得好嚴重
面痕又係冇乜

我係食緊頭一個月,30mg時反應比較強烈..甚至出過濕疹
但唔知係咪慢慢適應左隻藥..
而家食到60mg 但個反應都唔夠當時食30mg勁

而且我由第一個月開始..不停爆瘡~到而家已經爆發期2個月,中間無停過
不停爆同一個位..好完又生,生完又好
主要係太陽穴對落少少既既位,同埋腮位
腮位而家仲要有數唔清既暗粒等待爆發

老老實實,已經食到60mg, 我都唔知自己仲應該食幾耐
食到個人灰鳩哂...好似隻藥唔岩我咁

上面太長唔quote
有冇跟番最多油份個餐食?

一開始一定好少少,然後就勁爆一輪，不過當你感覺好乾，容易面紅，口唇乾都痴缐咁就恭喜你喇，開始有料到喇，瘡會越來越少，有瘡地地方會開始退...不過個人經驗，切記唔好用mask補濕呀，又用謢膚品呀，因為果陣皮膚好弱，亂用仲仆街。我果陣醫生叫我用「舒x膚」（唔記得中間隻字...sorry)洗面及潤膚。好彩我食左半年後停藥到而家有六七年都冇再狂出喇.....不過呢，隻腳同手（大關節）就試過有問題，食之前醫生都有講過話有機會受影響既。

Touch wood 兩個月冇出過
睇下下次覆診醫生點講
平時做開針清滿一張紙巾
宜家應該會冇野清

我記得開頭塊面乾到爆擦
諗住敷mask補水
但嗱到核爆，十秒就丟左
所以最開頭用洗面奶就夠
我就用physiogel

唔明~咩叫最多油份個餐

好波

笑左 已經食到60mg 巴打可能同A酸有啲無緣

最尾果句好囂張
我聽日覆診

半年後變返白白淨你都會自信返晒黎

如果乾都爆擦就唔好用喇，我試過好嗱好痛，淨用洗面奶洗住先唔好刺激塊面

我食咗A酸廿二個星期，大概5個月左右
啱啱完療程停藥
由20mg 開始食起，直到停藥前食到60mg
其實停藥前一次我想要求加到70mg，但最後見醫生反而減藥就冇講到

食藥第一日開始，我只係覺得口乾，食到50mg 先開始覺得面乾，但暗瘡明顯keep住咁少，反而冇所謂爆發期

情緒唔覺有太大變化

到而家為止，我仲有生一粒兩粒暗瘡，但唔密，亦都唔係特別顯眼

停藥之後，而家用緊A酸藥膏去暗瘡印，兩個月後再見醫生

利申: 唔係打手，只係想分享一下心路歷程

其實而家冇乜點生 但好多印 食a酸去印有無用？

我三個月果時都仲有暗瘡，但比未睇嘅時間少
如果暗瘡有少到就繼續食啦

因為以前啲暗瘡勁得好誇張，而家睇完塊面冇哂暗瘡堅開心
雖然而家心口又生一粒...

我睇嗰個醫生比A酸膏我去印
個人覺得A酸冇去到我嘅暗瘡印

第6個月

表示好乾

巴打我唔係話想打擊你
但我食咗1年仲未斷尾
利申 食緊

同埋a酸體重係點計？我見你地座底都40mg
但我最多都係20mg 宜家食緊10mg
其實係咪唔夠力

上年爆到爛哂面又有濃，生麻瘋咁樣
但我都係冇食a酸，一來冇錢
之後靠自己要斷戒口，而家好返好多

我依加食緊第四個月 仲有生暗瘡

我醫生幫我計我最多食30mg 宜家都係食緊10mg

我都成5-6年前食 到而家個嘴唇依然好乾，好多唇膏都搽唔到，一搽就甩皮
用咩潤唇膏都救唔返，所以絲打你要記住keep住搽嘴

反而好想去印，而家成個月球表面咁

有唔同食法既
有啲係跟體重kg 食
有啲食低份量，但要食長時間
體重黎講，如果50kg重，
上限好似都係食50mg / day

我都食緊40mg so far食左一個月零二日 我咀乾但係面小小乾又冇乾到核爆 好擔心唔work 我一向暗瘡唔係好嚴重但係好多大暗粒 git完又好快出番同一個位個種 現家食左咁耐暗粒凸左好多 但係未排到出黎

有冇巴絲試過食A酸醫暗粒? Work唔work
Me: 123lb 166cm

我食緊3個月, 正正出現過你所講既現象
我仲要係幾粒暗粒連埋一齊, 發一粒大既石頭瘡出黎
然後來來回回, 呢3個月以來, 不停起某D位生瘡
而家塊面腮位仲見到有不少暗粒..
琴日仲吱左成粒蟲卵形既油肢粒出黎

我係絲打 之前食過 我係冬天時間食的
我個陣睇對比程度表，我第三級嚴重架！
粒粒倉都有膿
我食完都曾經復發一次，依家無咩點爆
不過仲有印！ 加油！
好快好架啦

有無人停左藥一排個鼻同塊面會勁油

巴打加油

我兩邊腮位已被攻陷
生完又生生完又生

呢個好似係正常反應 之前醫生講過
好似話有人會改左乾性皮膚 有人會反彈返去以前膚質

我覺得佢直接變大孖瘡易清啲 起碼啲油脂會浮上面 到熟左可以git清個底 有時呢啲前身暗粒既大暗瘡你git個時 會見到啲白色puss之後會有一粒蟲卵油脂粒 咁就唔會同一個位生
我現家唔上唔落唔知想點

咁可能我係低份量食耐d
好驚停藥之後又生返

between樓上想去印去洞可以做激光

仲貴過食A 酸

食緊第四個月每日40mg
仲出緊暗瘡
想死

8日好少野
買定幾支唇膏同眼藥水
唇膏要幾個鐘一次，唔係好快乾到流血
眼會好乾，早d訓，頂唔順就眼藥水
過左個幾月，開始甩皮，成面都甩<=好似d甩皮人咁，唔想出街，仲好痕，查保濕
可能要成個月，唔好手多整佢，一係整損流血有疤
甩完皮d毛孔細左，皮膚滑左，印會少左，
不過一路食一路甩

岩岩開始食,醫生冇幫我量體重同簽同意書，會唔會有問題㗎
我係去元朗嗰間曾醫生睇㗎

我同你同一間，都係乜都冇簽冇量
我食左17個星期

今日覆左診 醫生話反應唔錯 食住20mg先
見到話毛孔細左 皮膚滑返 勇氣又黎返

我睇緊Mk陳 其實唔錯
見好多巴絲都睇果間 自己有朋友都好返
同意書都無簽好似流流地
利申 0賣廣告

進度如何呀巴打
我都見有巴打話佢幾好先睇佢，咁都有得中伏

想問下爆發期巴打們有冇吱啲濃，好怕留印加疤
本身已經夠多印，再多真係想死

好多變哂印 但仲有生一兩粒瘡
好左d囉

係咪都係食n字頭嗰個藥，一日一粒咁樣

開要食係有爆發期
我都係咁
e家第4定5個月已經無乜出

係啊，全部一樣，無記錯樓上有一個巴打都係睇呢個醫生

唔想爆發期生咁多 就叫醫生開抗生素
食左2年

爆緊瘡個排已經好慘架啦，重要聽身邊d 青靚白淨既人講廢話
eg: 飲多d 水，早d 瞓，戒煎炸野
所有方法都試完都重爆緊呀，我想架？

得返4個月時間係香港
大家覺得我以家先開始食會唔會唔夠時間
因為見咁多位巴絲話要keep住見醫生
好苦惱

我一開始食20mg 1星期 無乜事
之後第8-21日食30mg d暗粒開始出黎
洗面會feel到一粒粒 有d仲要大粒既 石頭瘡咁
之後第22-33日轉左食40mg 即去到今日 已經開始有爆發期 差唔多4~6粒 大小不同既石頭瘡一齊生出黎 真係勁唔想出街 但又面番工，勁灰..但已經出少左好多細粒果d 臉完全無油好正 希望可以快d好

已經有抗生素 我係咪應該死左佢算